====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela n ' est peut-être pas le plus conséquent , même si je considère que les lieux sont très symboliques de notre action , comme le choix à Bordeaux d ' implanter l ' a-urba sur les bassins à flot du port au cœur de Bordeaux-Nord , lieu de reconquête urbaine .
Entity Name (Type) :: Bordeaux-Nord (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Bordeaux (LOC)
Bordeaux-Nord (LOC)
Total entitiy counts: 2

